有冇ching已經book定巴士同林鄭勝利遊行？

最聯

林鄭

你地係乜野牙

Carrie

樓上系熱狗

買咗扎白菊係會展門口等carrie了

屌你牙，都話我係本民錢義公

Carrie! 啪啪啪

ching識食

we collect

跟隊ok?

報名費$800